終於搵到一隻代表到我既歌。。。

傻 小 子 妄 想 找 到 優 美 開 始

TWICE TT

竟然唔迷韓妹

難 以 控 制 結 局 一 早 知 道 i m p o s s i b l e

認真post..

以前like牙豪..